有冇人嘅男朋友成日做啲好狗公嘅行為？

宜家未帽都係遲早既事啦

咁你一定好平

人地都唔會理佢啦大把人sd喱d野比條女

唔係平，但唔係大囉

諗多左 帽左了

佢同我一齊之前成功識過個直播主嫁
人地嚟香港仲約到人出街食飯

我都覺
個次睇完佢電話，問佢點解又send
佢以前會話無聊先send
但個次佢直接叫我走唔想再同我解釋
（個日我住佢屋企）
到最後係我成隻死狗咁道歉

有色冇膽姐 可能，不過佢份人你最清楚啦

你確定你係佢女朋友?

梗係接受唔到啦
如果調轉你周圍pm男仔得唔得

一年貨仔，我諗會厭都正常

佢話我係....

你男友似狗公，係死果隻，全名死狗公

利申：巴

樓豬點識到佢

樓主冇做過，唔洗驚嘅

唔係撩香港人可觀望大波妹個個都好架啦

我前度都係咁
仲喺youtube channel 話咩
Be my girlfriend seriously
屌啊 當我死

問兩問趕埋你走
知咩事啦

最起碼B-C cup有冇先 A cup都唔係平架

Btw岩岩起底睇完樓主之前個分手post，好明顯條仔已經玩厭左你，就算佢呢刻話好愛你，但佢轉個頭又Dm d身材好好既女仔，即係騎牛搵馬既心態，如果其中一條女應承左，咁樓主肯定比人帽硬

佢開始緊騎牛搵馬mode

有人落搭就會即刻飛起你

自己睇路

你男朋友咩學歷？

太多我都識唔晒 剩係知最近個次個個係台灣人

前度

未散果陣咁做...

我都有最壞打算會係咁
雖然仲未發生，但我日日都係到擔心緊

關事嫁咩

我唔想佢變成前度

船到橋頭自然直 係既話都冇辦法一係就一刀切，擔心黎都冇用。佢要偷食隨時都得

喺社會低下層呢啲情況好普遍，
基本上男嘅只求搵女屌，
女嘅永遠覺得自己有住一段浪漫嘅愛情，
就好似以前啲MK仔MK妹咁，
人窮思想窮

痴撚柒線

仲有好多 根本一個人唔尊重你乜都做得出

樓豬接實現實啦，你咁同免費雞有乜分別

好驚男朋友見到個post
各位唔好再推post

試下換下著衫既style? 例如行d性感少少既路線，帶番d bra谷番條線出黎，總之就係比到佢煥然一新既感覺，男人都係視覺動物黎啫，你一直同一個look點都會厭，佢有可能貪新鮮啫。

妳唔夠好咪追過個囉，有上進心好正常㗎

有咩好驚？

見到就直接同佢攤牌

問心同呢個人有將來？睇樓豬同佢都唔係第一個

我
所以已經變咗ex

我著件低胸衫都俾佢鬧餐死

咁不如直接同我講等我死得暢快啲

有無搞錯 通常呢D唔係男女調翻轉咩

我有諗過只要我唔計較咁多我地會好開心
但真係過唔到自己
朋友都問我係驚唔習慣冇咗佢定真係鐘意佢
我都好迷惘
但一諗到如果拍拖會做嘅事，個對象唔係佢嘅話，個心就好痛好痛
亦都唔敢諗會同第二個拍拖

自已主動做埋啦，講冇用，點解要等？

咁你抵死

真毒不能飛向太陽的

樓主...私下比訊息直播主呢單野同出街食飯問價錢一樣...唔想食又點會問所以唔係普遍野
圖交這種事就同睇AV一樣正常都會